[說話技巧]有個女性朋友成日話自己醜樣 可以點答

利申：佢正正常常 普通樣 但成日話自己樣衰

呃啦.wav

啱呀

答：「我都覺」

大眾樣囉你

大家咁話啦

日日見完你都要打丁

大把人都樣衰啦 唔緊要既

同佢講 我要做阿ken!
感動佢

我唔樣衰點襯得你靚呀

喺我心目中你係最靚㗎

中上人 中上神

你唔講我都唔覺 而家愈講就覺得愈醜 你啱